又話俾人偷咗超級危險化學品

如果俾人圍到咁 點會唔用
即係PolyU報假案啦

真係好撚危險嫁 班狗一入黎咩事都可能發生
大學生讀咁耐書咩都識整

報假案正仆街

有無人識用poly入面既私家車？

公職人員報假案即係公職人員行為失當 可以報ICAC

理大校長仆街死 遲早清算佢

乜撚嘢超級危險化學品唔通你Poly有鈾235咩

核彈都唔割呀下次收返好你D一氧化二氫啦

劉炳章 報假案 引致理大大屠殺
必遭清算